msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 23:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 22:19\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_session.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 116\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:115
msgid "<a>Share</a>"
msgstr "<a>공유</a>"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:90
msgid "All data are copied from the whole session"
msgstr "모든 데이터가 전체 세션에서 복사되었습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:93
msgid "All data are moved from the whole session"
msgstr "모든 데이터가 전체 세션에서 이동 되었습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:109
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:56
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:72
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:253
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:30
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:237
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:118
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:227
msgid "Collect"
msgstr "모음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:7
msgid "Collect files"
msgstr "파일 수집"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:15
msgid "Collect files from session"
msgstr "파일을 세션에서 모으기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:106
msgid "Collect from Session"
msgstr "세션에서 모으기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:103
msgid "Collect from User"
msgstr "User로부터 모으기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:122
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:231
msgid "Copy transfer directory from whole session"
msgstr "전체 섹션으로부터 transfer 디렉토리 복사하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:55
msgid "Delete Session"
msgstr "세션 삭제"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:38
msgid "Edit Session"
msgstr "세션 수정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:10
msgid "Edit members"
msgstr "회원 수정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:148
msgid "End running exam"
msgstr "실행중인 검사 종료"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:127
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:232
msgid "Move transfer directory from whole session"
msgstr "전체 섹션으로부터 변환된 디렉토리 이동시키기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:270
msgid "My Classes"
msgstr "내 학급들"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:298
msgid "My Sessions"
msgstr "내 세션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:30
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:44
msgid "New Session"
msgstr "새 세션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:21
msgid "No User"
msgstr "사용자 없음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:50
msgid "No files or directories found in transfer"
msgstr "transfer에서 파일이나 디렉토리를 찾을 수 없음"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:83
msgid "Not running"
msgstr "실행되고 있지 않습니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:50
msgid "Rename Session"
msgstr "세션 이름 바꾸기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:180
msgid "Restore initial password"
msgstr "초기 패스워드 복구하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:82
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:236
msgid "Save &amp; apply"
msgstr "&amp;저장후 적용"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:30
msgid "Select files you want to copy from <b>{{senders[0]['givenName']}} {{senders[0]['sn']}}</b>"
msgstr "<b>{{senders[0]['givenName']}}{{senders[0]['sn']}}</b>로부터 복사하고 싶은 파일을 선택하세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:33
msgid "Select files you want to move from <b>{{senders[0]['givenName']}} {{senders[0]['sn']}}</b>"
msgstr "<b>{{senders[0]['givenName']}}{{senders[0]['sn']}}</b>로부터 이동하고 싶은 파일을 선택하세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:23
msgid "Select files you want to share with <b>{{receivers[0]['givenName']}} {{receivers[0]['sn']}}</b>"
msgstr "<b>{{receivers[0]['givenName']}}{{receivers[0]['sn']}}</b>로부터 공유하고 싶은 파일을 선택하세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:41
msgid "Select files you want to share with Session"
msgstr "Session과 공유하고 싶은 파일을 선택하세요"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:63
msgid "Sessions"
msgstr "세션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:195
msgid "Set actual user password"
msgstr "실질적 사용자 비밀번호를 설정하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:190
msgid "Set custom initial password"
msgstr "임시 비밀번호를 설정하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:185
msgid "Set random initial password"
msgstr "임의의 패스워드 설정하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:99
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:219
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:222
msgid "Share file(s) from transfer directory with whole session"
msgstr "tranfer 디렉토리의 파일을 전체 세션과 공유하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:4
msgid "Share files"
msgstr "파일 공유하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:12
msgid "Share files with session"
msgstr "세션과 파일 공유하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:175
msgid "Show initial password"
msgstr "초기 비밀번호 보이게 하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:243
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:251
msgid "This Room"
msgstr "이 방"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/selectFile.modal.html:81
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:17
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:3
msgid "User in room: {{usersInRoom.room}}"
msgstr "방의 사용자: {{usersInRoom.room}}"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:200
msgid "User information"
msgstr "사용자 정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:12
msgid "Users logged in  in your room:"
msgstr "당신의 방으로 사용자가 로그인 했습니다:"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/session.html:77
msgid "Websession"
msgstr "웹세션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/partial/roomDetails.modal.html:13
msgid "user(s)"
msgstr "사용자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/main.py:16
msgid "Session deprecated"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/main.py:37
msgid "Write students"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/main.py:42
msgid "Transfer Files in Session"
msgstr ""

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:23
msgid "Please select at least one file!"
msgstr "최소한 파일 하나를 선택해야 합니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:54
msgid "Are you sure you want to delete permanently the file "
msgstr "파일을 정말 영구적으로 삭제 하시겠습니까?"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:55
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:71
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:253
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:59
msgid "File "
msgstr "파일 "

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:70
msgid "Are you sure you want to delete permanently this directory and its content: "
msgstr "이 디렉토리와 안의 내용을 정말 영구적으로 삭제하시겠습니까: "

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:75
msgid "Directory "
msgstr "디렉토리 "

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:104
msgid "Session"
msgstr "세션"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:107
msgid "Regenerate this session"
msgstr "이 세션을 다시 재생시키기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:108
msgid "Start this session unchanged (may not be up to date)"
msgstr "이 세션을 변경하지 않은 채로 시작(최신 버전이 아닐 수 있습니다)"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:109
msgid "Start session containing all users in this room"
msgstr "이 방의 사용자를 모두 포함한 세션 시작"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:176
msgid "Successfully stopped!"
msgstr "성공적으로 종료되었습니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:179
msgid "Cannot stop entry!"
msgstr "엔트리를 중지할 수 없습니다!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:197
msgid "Cannot start websession! Try to reload page!"
msgstr "웹 세션을 시작할 수 없습니다! 페이지를 새로고침 해보세요!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:200
msgid "Create session failed! Try again later!"
msgstr "세션 생성 실패! 조금 이후에 다시 시도하세요!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:251
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:404
msgid "No Session selected"
msgstr "선택된 세션이 없습니다"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:251
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:404
msgid "You have to select a session first."
msgstr "세션을 먼저 선택해야 합니다."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:253
msgid "Delete Session:  "
msgstr "세션 삭제: "

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:254
msgid "Deleting session..."
msgstr "세션 삭제중..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:267
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:406
msgid "Session Name"
msgstr "세션 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:276
msgid "Session Created"
msgstr "세션 생성됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:288
msgid "Add Student"
msgstr "학생 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:289
msgid "Add Class"
msgstr "학급 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:293
msgid "Lastname"
msgstr "성"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:297
msgid "Login name"
msgstr "로그인 이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:301
msgid "Firstname"
msgstr "이름"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:305
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:314
msgid "Userdata"
msgstr "사용자 데이터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:317
msgid "Transfer"
msgstr "전송하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:320
msgid "Exam-Supervisor"
msgstr "시험-감독관"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:323
msgid "sophomorixRole"
msgstr "2학년 역할"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:327
msgid "Exam-Mode"
msgstr "시험-모드"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:334
msgid "Wifi-Access"
msgstr "와이파이-엑세스"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:340
msgid "Internet-Access"
msgstr "인터넷 액세스"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:346
msgid "Intranet Access"
msgstr "내부 전산망 엑세스"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:351
msgid "Webfilter"
msgstr "웹필터"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:357
msgid "Printing"
msgstr "인쇄"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:369
msgid "There are no sessions yet. Create a session using the 'New Session' button at the top!"
msgstr "세션이 아직 없습니다. 상단의 \"New Session\"버튼을 눌러서 세션을 생성하세요!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:391
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:473
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:391
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:473
msgid "Currenty its not possible to determine your room, try to login into your computer again."
msgstr "현재 당신의 방을 확인할 수 없습니다. 당신의 컴퓨터로 로그인을 다시 시도해보세요."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:421
msgid "Session Renamed"
msgstr "세션 이름 다시 설정됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:437
msgid "This session appears to be empty. Start adding users by using the top search bar!"
msgstr "이 세션은 비어있는 것 같습니다. 상단의 검색 바를 이용해 사용자 추가를 시작하세요!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:483
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:495
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:507
msgid "Generating session..."
msgstr "세션 생성중..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:514
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:527
msgid "Session generated"
msgstr "세션 생성됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:618
msgid "Changes are applied..."
msgstr "변경 내용이 적용됨..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:637
msgid "User in exam"
msgstr "시험 보는 중인 사용자"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:637
msgid "This user seems to be in exam. End exam mode before changing password!"
msgstr "이 사용자는 시험을 보는 중인것 같습니다. 비밀번호를 변경하기 전에 시험 모드를 종료하세요!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:710
msgid "Sharing files..."
msgstr "파일 공유하기..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:745
msgid "Collecting files..."
msgstr "파일 수집중..."

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_session/resources/js/controllers/session.controller.coffee:757
msgid "Not implemented"
msgstr "구현되지 않았습니다"

